偉哥推推樂 500上5000推到第三口 新爐

$500推推樂

1. 基爾［0/0.5］$500 2.05⭕️
2. 西維爾 即場 ［0/0.5］1.82 $1025⭕️
3. 收咸頓 ［0.5/1］ 1.92 $1800⭕️
4. 14/12 9:30候治泊度［+0/0.5］ 1.89 $1521
餘額：$2000

21:30 候治泊度 ［+0/0.5］